覺唔覺得班星座撚好on9

根本所有星座講嘅性格都係大路到仆街
你點都會有啲自身經歷可以聯繫到
最撚on9係睇完話唔準，啲人就會話星座係統計學/要睇埋咩上昇月亮
你講撚晒啦屌你老母，同信地平班撚屌有咩分別？
21世紀仲有人信埋啲咁on9嘅嘢
唔怪得keep住有班傻鳩入邪教/信順勢治療/ig搵黑魔法復合

仲未計日日係ig share星座post班on9
日日係到講我係咩咩座所以我就係咁
屌你老母係到合理化自己難相處

你班傻鳩星座撚估唔估到我咩座啊

成班傻閪讀咗咁多年書仲係咁蠢

十八座

小妹處女座😳

星座撚不願面對

處女座臭雞

包容下，處女座就係甘冇得改><

星座撚淨係識負評

想知啲星座撚點解釋黃道第十三宮嘅蛇夫座

你都未撚見識過崇日血型撚

係點

巴納姆效應

我識親啲處女座既女人都係自己做獨行俠，或者難同人相處

我9up，我唔係處女座

唔緊要，只要有愛，
無所不能

就算真處女座都好，I LOVE

死撚開啦

梁天琦 同 何君堯 都係雙子座

點解同一個星座, 但性格差咁遠

有冇星座撚解釋一下??

因為有星座命盤呢樣野...

星座撚: 2個都好堅持自己

一定岩

解釋下？